寶馬避截查 狂飆撞警車

2018年10月26日

寶馬避截查 狂飆撞警車

警犬在寶馬車上搜索。

【本報訊】一輛寶馬房車昨凌晨途經粉嶺百和路時，遇上巡邏警員遭截查，惟寶馬司機未有停車，反而加速狂飆約1.5公里。其間寶馬駛進倔頭路，司機強行撞開警車突圍，最後爆胎衝前約20米停下，車上3男1女落車逃去。事件中，一名男警手腳受傷，警方正追緝在逃男女下落。

爆胎停下 3男1女逃去

事發昨凌晨約2時，涉事寶馬房車沿百和路往上水方向行駛，駛至一鳴路交界時險撞到一輛的士。剛巧警方新界北交通部警員駕駛警車巡經現場，發現寶馬形迹可疑於是上前截查。惟寶馬卻加速逃走，警方立即尾隨追截。

雙方追逐約1.5公里，寶馬駛進置華里倔頭路，警車追至阻擋路口，但寶馬強行衝出，撞開警車及路旁停泊的一輛Mini Cooper。寶馬衝前約20米後，終因左前轆爆胎停下，車上3男1女落車逃去，其中一名男子身穿白色上衣及灰色長褲。

警方在場調查，發現寶馬車牌與行車證不符，但並非失車；其間出動警犬搜車，亦沒有搜獲毒品。警員在車上撿獲一部iPhone手機、一張八達通卡及少量現金。正根據車牌資料等追緝在逃男女。

■記者潘志能

上一則
上一則
老鼠橫行都會海逸粵菜酒樓

下一則
下一則
揭幕人頭湧湧新園區吸新客 酒展有陳豪咖啡嘆